職場感情一問

一般幫人搵工既job agency可唔可以同job seeker拍拖或者私下接觸？

放過人啦

有朋友做recruitment係LinkedIn識到個candidate結左婚

可以架咩？無守則？

應該一般只為做生意，不談私事

只要個agent受溝咪得

大把啦
有身邊人試過 佢地私底下拍拖 但最終渣男agency提出分手

試下追囉

極難

我做marketing 架！